識人dse炒英文，升學台灣好定ive?

如台灣啲，邊間會係香港較承認?
ive有邊D係完全伏

以前=ive
而家=台灣

可否詳講。認真問

ive it 再上u

數學LV. 2 , 3 ， it 揀邊類適合D

台灣＞i大

cloud network security big data

其實上到c都一鳩樣
最終目標係要讀cs degree呀
唔係ive個d野

咁好似ive好D

maths lv2讀cs
笑死

正常無LV. 5讀唔到cs

但如果讀it ， 邊一環會少數D

一開始以為整係炒英文 點知數都係得lv3

想多啲機會走嘅就台灣啦
利伸
今年台灣yr1 dse 18分 中英2
Aim cs 最後ee
但係叫入到間唔錯嘅台灣大學

睇讀乜

上年讀asso全英上堂都handle到
中英文writing 同presentation 嘅courses都有B/B+應該都ok嘅
但係就算過咗嚟台灣都會讀返ielts
睇吓yr3 可唔可以exchange

去台灣識台妹再嫁埋過去

考ielts6.5再入U唯一出路,你大學grad左,再夜校english考番個2,搞掂

對佢來講太遙遠。ielts6可能有機

台灣，順手移民

路過搭單問
想問台灣教書係唔係用中文教

留係香港之後既政治風險就閣下自理
當然台灣都有，但起碼叫未打到
依家香港已經吹風要出境強制檢測
下一步就準備限制出境